(有圖) 有冇人喺屯門公路轉車站跌咗張信用卡啊

事主 CHAN HOK YIP 你好啊，我喺夜晚12點半左右屯門公路轉車站往屯門方向、公廁對出執到你張中銀信用卡

我盡咗責任幫你。。。

剪咗卡，你去銀行補領返啦
你信又好唔信又好，我就冇用過嘅

毀壞他人財物？

推

樓主on撚9

算啦樓主一遍好心

做咩撚嘢要post上嚟？

報得警

屌你老母...
剪鳩我張卡 無撚野啊？
報撚咗警了
比人去亞馬遜買咗幾萬蚊野

有咩留番同個官講

睇嚟你都跌左個腦

真係跌咗果個人滿心歡喜入嚟以為搵得返
結果

你剪撚左人地張卡犯人啊清

剪左仲要po上黎為乜
就係比人拉

以為好撚醒..

唔好推啦
我都分唔到樓主係好心定黑心

笑撚死

痴撚線 袋住係身
行街見到差佬俾佢咪得囉

人地卡主報警話你偷卡再整爛佢啲嘢都都仲得呀on9仔，仲要有晒證據

正評for樓主弱智兼痴線

唔好意思啊咁多位巴打小弟好心就低能事
求各位高枱貴手

做

留番同個官講

後面有卡務中心個電話，你打比佢同佢講，佢會聯絡卡主。

淆底就唔好懶型剪人張卡啦

呢張垃圾卡係要dum

典型好心做壞事

on9 俾個濕鳩主任撚左嚟用咪一樣死on9 g 持樓主
連登狗一見人疑似犯法就爭住出嚟笑柒以為自己好撚威

咁我又係低能咗嘅

用中銀嘅都係支那狗，見到仲執

其實點解要剪卡

我嘅出發點係為咗唔好有人盜用咗，如果事主真係追討的話我都只可以接受，因為我真係做咗錯。

巳報驚

咩料

CLS

做乜鳩呀樓主

做多左啦 做多左啦

報警撚召喚

樓主你問心無愧既就唔洗擔心咁多

驚閪咩，上庭要搵返張卡先夠入，唔撚洗驚，警察搵你咩都唔講就得

笑撚死
公言剪爛人地張信用卡

事主無損失既話點都入唔到你，下次直接去下層公廁沖左佢咪算

可惜唔係個個會覺得你單純為人好，同埋始終有更好嘅處理方法，而我就揀咗個on9嘅

推到樓豬仆街

你同gif條女一樣

唔關事，你交去警署最後差人聯絡左卡公司叫卡主去攞返都好，卡主都會換過張卡，同你剪完廢佢武功冇分別，你知啦，香港人最鍾意睇人仆街，以後呢啲野私底下做完就算啦。

我做得on9嘢就知我一見到警察就乜都講曬出嚟嗰啲小市民嚟

樓主做得好，俾投支者一個懲罰

張卡曾經唔見過，正路都要剪卡
你唔知有咩人掂過你張卡，唔好話拎咗，抄低咗你都仆街

樓主以為我地會笑鳩卡主

結果一樣但最on9嗰個過程我就po咗上嚟依樣先最柒

其實冇事，就算真係有人網上報案警察都唔得閒搞

咪撚制，差佬手腳好唔乾淨
十幾年前老豆意外死左
隻rolex比人掉左包換左隻cheap野
老母又唔識錶嘅野
我後尾睇返張單發現唔同型號

又唔可以咁講樓主既不過明明有更好方法解決點解唔諗下
Btw 樓主下次再執到野 唔好咁做啦交返比警署或車站服務台啦

笑卡主啲咩。。。

樓主你咪冇撚執囉

樓豬你真係做多咗啦⋯⋯

最多拉你入去坐下 問下話 再搵事主事主唔追究就

知喇

不過你真係好撚on9

樓主好波，臨訓都比你笑到精神哂

今時今日你估好人易做咩
錢銀嘢當睇唔到咪算

唔撚係啊
黑警偷野仆街冚家鏟

開post比人告

認真mode
我個frd已經報失左 可以沈post了

下呢個真心係幾好既處理方法，對失主黎講樓豬見過曬張card 既資料佢係唔係都會再發卡架啦

笑左 比差佬又得 比車站又得
點解會係剪

純粹係已經好夜，又咁啱有車

意想不到

做得啱wor
係po上黎on9佐d

係咪on9
你執到咪拎去警署囉
剪咗佢把撚呀
唔通你唔剪就會用？
咁你執嚟把撚咩

留名睇畀人拉

剪乜9

=.= 燒左佢仲好

你剪左就告得入啦

樓主唔剪就好人好事
信用卡係見光死架，經過其他人手，職員都會建議你當失卡處理補發一張新，換個新number同ccv保障自己

痴撚線以為自己好撚好笑
剪咗張卡把撚咩

大家真係唔好再推

咁咪唔好撚拎 on9 你好得閒？
以為擺上嚟會讚你好叻叻豬？

巴打個名比admin改咗

plot twist:其實係樓豬自己張咭曲線自爆

Cls樓主
失主見到個po都唔知笑好定喊好

係喎

支持你咁做 啲職員真心唔撚可信架

咁我每次食飯
找完數之後都要換張新？

樓主唔撚洗理其他人
香港需要你依d好人
唔係班垃圾鍵盤戰士係度on99咩報警

樓上話報警又唔撚報既正仆街

屌你樓主你弱智架？

屌你老母就係你呢句我依家去報

卡主都會換過張卡，同你剪完廢佢武功冇分別
你呢句全部都係你自己嘅推測黎咋喎你幫人決定埋人地要點做？

樓主咁都好驚
剪咗咪剪咗囉
我就唔信佢會告你啊

因為card center會disable咗張卡先囉

坐幾碌姐，唔洗驚

佢自己改名
唔知幾時開始連登啲reply author唔再自己update
好似舊登咁會一直係開po嗰陣嘅username

報驚先

打去card center或者遮剩尾四個number唔得咩
又出名 又剪爛卡

咁遮名再剪卡得唔得呢

豬隊友

認真覆你
希望個事主 係正常人
陣間你剪撚左個 癲婆 你就仆街

屯轉
夜晚12點
人影都唔多隻啦 邊有職員啫

而講還講我張信用卡呢

樓主係咪覺得自己好型
想po上黎受大家讚揚？

上面班友鳩夠未 人地好心又係到大鳩人
條law都話無合理辯解先入到
樓主擺到明有合理辯解
呢個post事前打既野都證明到佢係出於好心啦
當個官on9定 檢控官無人性咁都要入死你阿小小事？定樓主得罪咩人要比人做呀 on9當有趣

報警，樓主考完dse可以洗撚定個屎忽入去坐

樓主係衰好心做戇鳩
樓上果班仆街就係賤格冇家教

難分真與假

連登真係弱智仔集中地

樓主你好撚型

根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁

報警

卡主寧願張卡被毀滅

一片呀傻閪

好心做壞事

洗定個屎忽啦

警我就報左

弱智唔洗上嚟講

全撚部鳩噏

信用卡係屬於銀行所有唔係卡主所有
銀行點似連登仔咁得閒
單單就你剪卡呢個行為而報警？

俾埋你睇餵到埋口

不安

樓主我支持你，下次都應該剪咭，但唔好出post

下下講犯法真係好戇鳩
可能樓主係支那人呢
咁根本唔會犯法
仲送埋煙仔歡送佢

你係卡主？佢既意志由你決定？

咁都有得笑

港鐵咩 巴士站夜晚撚有職員

唔想去警署
放落郵筒咪算
做乜剪鳩爛人啲嘢
依家啲人係咪咁無常識

咁剪銀紙
政府又會唔會報警呢

大家唔好推

on9
仲懶係風趣咁

公安會用

銀紙既所有權都係銀行

有人撕爛你既銀紙，銀行唔報警

你都唔會追究架啦？

俾D職員咪算囉

下次執到的話，打去發卡機構嘅報失熱線，佢哋會通知卡主同叫你剪咗張卡架喇。

你真係生少個腦
幾多歲呀傻仔

咩事 冇啦啦剪人卡

只要張卡係比人發現唔見左/比人執左
即使有人交番銀行或者差館
銀行都會disable張卡

即使還番比物主 又唔知有冇做過手腳
你係物主都唔敢用張卡啦
到時咁又係會報失再出新卡

雖然正統做法係交去銀行同差館
但都唔覺得樓主剪卡有問題
哀就衰左po上黎
連登真係好多小學雞

雖然做錯左 但係我支持樓主
好人有好報

有光環銅杯

child登

香港地做好心真係慘

知唔知你入錯第間行既信用卡去櫃員機俾佢食左
張卡去到card centre 佢都係幫你剪左佢
咁就犯法咁我仆街啦
剪過無數咁多張
兒登

...

低能
交返去分行就得

仆你個街 剪咗我朋友張卡 我朋友準備報警

2017

諗係前排影人准考證嗰條友

樓主原本唔post上黎根本就冇人知, 我亦唔知佢放上黎做乜春, 唔係個個都上連登
你當佢蠢又好唔識處理咩都好
作為財物既主人, 張卡離開身邊多一秒就係多一秒既危險
而張卡仲落入左一個思想奇怪既人手上, 毀滅未嘗唔係一件好事

拎去警署咪算 仲要剪爛人張卡

好人有好報

on9 剪卡同碌左幾萬蚊野有咩關係?
假膠都膠真d好冇

支持報警

如果我係事主樓主同我剪咗張卡我會多謝樓主喎
張卡跌過我點都會叫card centre 同我cut 卡啦
就算樓主冇剪張卡我都唔會專登去交收 叫card centre 出過張仲好啦

On9仔 有樣睇

同上次執錢走果個一樣
用下腦啦

人地好心成班on9又話報警又盛
好撚低質

成班都無用過信用卡
剪左佢一了百了
盜用左既成本分分鐘高過出張新
加上報左失銀行都會出過張新既比佢啦

如果你唔報失
第日發現張單唔岩數
你都無得同銀行嘈

我試過拎去差館
個警察真係叫我下次執到剪爛佢

你有咩問題？

睇到好尷尬......

真係中招就爽 俾人碌完 樓主整爛張卡做共犯
加多項拾遺不報+ 破壞他人財物

睇在你on99上連登開post 希望樓主唔洗俾人告啦

酬

片

刑事毀壞
報驚

樓主刑事黎架

你最on9係多管閒事
唔見左信用卡 就一定會打去銀行cut

你地個撚個一尾笑9樓主 人地本意可能係好但錯方法就一尾係到報警報警, 一個係咁就係笑下 全部係咁姐係風氣, 個個都係咁仲邊有好心人, 到發生係你身上你會希望有人幫你定成班笑你

個個屌樓主，如果唔見信用卡個個係你，你寧願執到個個碌爆你張卡定幫你剪爛佢

你係咪唔知有樣嘢叫報失

得罪講句 樓主不如驗下智力

弱撚智

你雖然今次係on9左少少
但出發點都係好
唔好俾其他人影響到你
香港需要多d好心既人
如果唔係就會變到支那咁人人自危

真心，報左警

樓主 我支持你
卡主係我朋友 佢叫我代佢講聲多謝你
祝你好人有好報 生活愉快

樓主係唔係一片好心就唔知
咁多方法唔做
其實樓主既責任就係一係唔好理
一係就交比車站/警局/銀行
人地張卡會唔會被盜用果D根本唔關樓主事
但偏偏要剪爛佢POST上黎..為乜

笑死

報案紙同number呢，屌你老母

唔報出街比車車撚死呀，屌你老母
報左比個叻你

剪爛佢有咩用? 剪爛左照用到

樓主好單純 好想識你

屌你樓主讀匡智架？

好心做on9

比喻不倫
送返呢個icon 俾你自用
撕爛我嘅銀紙係奪去我行使銀紙面值既行使權
好明顯係兩個情況。

講咗咁耐不如你報警

兒登

我試過唔見提款卡，但我一直無留意，過左一星期就銀行寄左新卡比我，應該係有好心人幫我拎去銀行報失。

希望樓主代為通知銀行一聲

痴線，執到人張卡就剪咗佢

一個細路仔上兒登睇個啲「好心」呃like post被荼毒既例子
巴打on9就上少啲兒登啦 壞腦架

樓主係咪四眼？

剪咗又點，有人報警嘅話鋤得入咩？

傻人發現案

支持樓主 比人攞左張卡咪仲柒

樓主好心有好報

唔理剪卡呢個行為啱唔啱，但無攞黎張咭黎消費已經係正確

唔洗怕啦樓主 你真係會覺得班連登仔會報警咩
佢地撚鳩你姐

去問個官呀 睇下佢俾唔俾你做返好人

樓主係咁比負評反佢既人

執垃圾黎剪都要俾人告？

呢啲衰撚硬

癡能線

其實申請過張卡好易，比人拎來買野條數無幾個月都處理唔到

報警啦撚樣
唔報死全家呀

push

其實證件/信用卡可以放入郵筒
郵差真係會做嘢
當然能夠交返銀行就最好

如果卡主好耐冇用過張卡，銀行又無報失
卡主又無見到個post唔知自己唔見左張長期無用既卡，而張卡係樓主執到前又有人盜用左d資料，雖然純偷料之後放低張卡既可能性比較低，但如果卡主唔check單，分分鐘係咁比人個個用幾舊到有排先知

執野post黎講樓主都算創新

你幾歲，係咪未試過唔見各種銀行卡

見到千幾個正評諗緊係咪post左人地卡no.上黎
屌 點知仲on9

人地有部門專門處理失物
唔想去差館
又唔想將人地啲個人資料帶喺身/四圍放
呢個係最理想做法
而且郵筒打開google
一百米內一定有

網上買野 你剪有鳩用

報撚左未呀？屌你老母
唔係咁撚樣衰縮返入你老母個西度呀？

貼報案紙出黎啦 屌你老母
落左口供未呀？

阿sir...我呢..我...我想報案...
我..我...係...連登..既..Ceciliabb蘇麗珊...
見到有人開post貼左張剪爛左既信用卡
我要報...警

警察：你都幾撚on9

如果有d乜野不明交易樓主係咪好大機會上身
你話你剪左姐 鬼知你有無抄底
唔po上黎咪無人知係你執到 我係卡主就拿拿聲大手買入加密貨幣 再老屈樓主 食兩家茶禮反正查唔到

張卡鑲金?

毒撚唔識用信用卡我唔怪你

屌。。原來你攞左

報警未呀屌你老母？
mon撚住post出唔到聲呀？
傻鳩一名，報啦 仲唔撚報？屌你老母

唔好再推啦
唔想見到樓豬坐監

驚閪咩屌
就算真係有報警撚報咗都唔會受理囉
你連點證明張卡唔係樓主先都做唔到啦
就算樓主自己聲稱剪鳩爛咗人張卡都完全唔係一個會開file嘅點嚟

樓主好人